［好人一生平安] 保安局開始尋找「洩密者」並已經收窄範圍

消息指，尋晚保安局已經尋找緊飛行服務隊中嘅「洩密者」，範圍亦進一步收窄。

尋日黑警嘅回應就扮到唔在乎，但呢個舉動足以證明港共有幾懼怕真相暴露於世人眼中。
#save12hkyouths
#天佑義人

吹哨者係最偉大

快d 篤灰,個洩密者叫李民亮和閰麗夢

終於輪到政府捉鬼

希望佢已經安全
未走嘅聯絡咗大使館先

一爆料 請預先申請庇護
費是被屈cp